急召文宣!! 放火, 拋磚, 鐵枝, 全部野都係班狗做, 今晚整好, 聽日出

如題
請各文宣手足盡快幫拖!

721元朗警黑勾結恐襲事件簿

推

黑警勾結 臥底縱火

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

文宣
照到掉汽油彈就圈住佢 話係警察

佢完全證明唔到 以往既野唔係佢地做

一早己經覺得有可疑 原來係班狗自己做場大龍鳳

全部都係臥底做既

推！

借力打力，一鋪推得一乾二淨

根本就係

我聽日印出黎貼街招 屌佢老母！！！

文宣做野！
出面不斷輿論緊，原來一直係狗做架

恐怖分子

岩岩都諗到，撐

啱呀 今次捉到鬼啦 咩都係佢地做架

黑警沒有一個是無辜
五大訴求 缺一死全家

求文宣做嘢

推 呢單野一定要煲大

自編自導自演

而家係完全分唔到暴行係警察定示威者做，一撚定要煲大

聽聞為咗ot錢所以不停搞大佢
散仔成八萬月薪喎，會咁做唔出奇啦

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

睇RTHK訪問
內鬼用綠色螢光棒去做身份確認！

無用，一齊只會係拘捕既臥底行動，其實心水清就知要轉用商場版和你飛

為左錢乜都做得出

721

不安，真正既幕後勢力，慫恿群眾

永遠都係經濟下行，先係最有用，太多勇武被捕，和理非要出戰

ON9 啦你, 疑點利益歸於被告
你呢D MON POST 狗就響狗屋食屎啦

宜家些狗做臥底，將所有壞事推向示威者，以扭轉局勢。年輕人，要想個辦法分辨人鬼。

算喇，大家已經嬲到邊樣有用都聽唔入耳

放火，危害市民

大家急急想辦法！